poly繼續online teaching到3月1號

Dear Students,

In view of the latest development of the novel coronavirus epidemic, the Senior Management has decided that all face-to-face teaching will be further suspended until 1 March 2020 (inclusive). From 10 February 2020 to 1 March 2020, online teaching (plus e-learning) will be conducted instead. Further details of the teaching arrangements will be announced shortly.

Before the resumption of face-to-face teaching, all students, including sub-degree, undergraduate, taught postgraduate and research postgraduate students, are strongly advised to stay at home instead of returning to the campus or the hostels. For non-local students who are now outside Hong Kong, please stay at home during this period for online learning and return to Hong Kong when face-to-face teaching resumes. All students who have visited the Mainland (not only limited to Hubei Province) in the past 14 days are required to complete an e-Travel Declaration Form and undertake self-quarantine for 14 days upon return to Hong Kong.

The University will continue to monitor the situation closely and keep you informed of further decisions with regard to teaching and learning arrangements. In the meantime, please practice strict personal hygiene and stay vigilant to ensure your personal health.

Sincerely,

Jin-Guang Teng

President

CC仔留名等E-mail

CC仔 分分鐘得自己睇lecture notes自學。。sem1 已經係咁

回水